而家等緊參議院通過, 做任何野諗清諗楚

現時等緊參議院通過, 做任何野諗清諗楚, 唔好被人反渣春袋, 講完.

o甘都有負皮, 事實如此